點解有啲人天生唔駛點講野就有大把朋友

有啲人好自然有人走去吹水兼一齊食飯

死r爛r 都無人理我， 日日好似透明人咁，究竟我做錯啲咩

靚仔

你講野既語氣，脾氣果D都會影響。
例如串柒柒咁

做校長大把老師會成隻狗咁奶鞋底啦

佢地天生就有種氣場掛..
雖然我都唔明 點解有啲人脾氣麻麻 唔需要做主動都不斷有人搵佢地

我

有個男仔串過我，cool過我都有唔少人同佢講野

得閒照下鏡就知

我係好樣衰，勁猥瑣

樣問題

戒下丁先

你答咗自己

我都想知
唔知關唔關身高同樣嗰啲事
我167左右，樣就超級大眾面同成面瘡
唉

個樣睇落social既咪主動同你傾計
個樣毒既成個自閉咁係人都唔采你啦

有啲人就係講得太多野先冇朋友

Your face, your fate

係咪要笑多啲，主動幫手，吹水時講下人地既野唔可以一味講自己

亂講嘢、太假、講多錯多仲辛苦
寧願無乜朋友都唔想要個唔啱傾、格硬social嘅朋友

問得呢啲問題都知現實中相處一定好有問題

驚講錯好少開口，好難融入群聚難埋堆
同毒女就比較岩

咁咪唔好埋堆，啱傾先傾
成日過嚟扮friend認叻R水吹，最反感

重質不重量

你的樣子如何，你的日子也必如何

真係無解，可能係個樣既問題
有D人個樣無咩攻擊性好易交朋友
有D人即使好親切又微笑麵俾人覺得城府好深

親和力

呢條友

Feel到樓豬係煩膠毒撚
眾人敬而遠之

係, 有啲人性格其實幾仆街下, 又唔係靚仔, 但係又會有埋人同佢一齊

好多年前就係度諗點撚解成日同學聚會都係係佢生日嗰日搞, 然後又要夾錢買生日禮物+蛋糕俾佢

之後我就再冇參加過

最近終於有人同我問同一個問題
點解可以咁多年後先問

多數都係你的樣子如何

呵呵

我都係慢熱果type
一開波坐埋一邊on99唔出聲
不過好彩咁多圈子都叫埋到堆
雖然唔係最出位果個

相由心生，雖則有啲人心底冇乜嘢，但係都係心計樣

因為身邊有勁人幫手R friend
識朋友有時識著幾個圈子嘅中心人物
咁要入曬啲圈子都話咁易

呢個真
不過前題係你個樣唔差囉，或者你個人真係風趣
兩樣都唔係就幫你唔到

點解有啲人天生唔駛點做野就有大把錢

吹水投其所好唔駛諗太多。

有無諗過人哋講嘢有條有理又有幽默感
唔通下下都同你廢噏咩

加油好嗎

親和力 同識笑

Your face

我都成日比人撩傾計，但其實自己份人係冇乜興趣主動撩人講野，個樣又西西地

樣子

我係内裡on9/風趣外表高傲同慢熱既人 身邊既朋友都會我講既on9野大大聲周圍講一次跟住炒熱個氣氛 多得佢地我先識到其他朋友

物質啲講
個人一定要有價值囉
無價值搵鬼咩
無嘅咪增下值，有番啲自信先

死r先難搵到frd 太chur

係囉點解有d人脾氣勁差都好多fd

我都係問題係keep唔到呢

人緣問題

因為夠on9夠搞笑掛 有啲人一開口都有陣痴線味 咪唔洗講得多都有人撩佢囉

我都鐘意笑人啲on9野

俾你識一堆狗屎垃圾酒肉朋友
倒不如有1 2個真心朋友

其實你份人正正常常好難會無fd,除非你真係好撚樣衰

都係人夾人姐。人越大就會越少同一大班人玩，有幾個知己咪得，無需夾硬入堆。

唔關事

見過無frd嘅靚仔靚女
普通正常樣係最多frd
同時間佢地亦多人追過靚仔靚女

唔關樣子問題 咩氣場決定第一次既感覺

1.多啲聽人講野，人地想知先講自己
2.細心少少：
-平時出入有門既地方，主動幫手推拉門
-見人地有需要，唔洗人地出聲就主動比紙巾佢
-平時唔怕蝕底少少，唔好幾蚊都同人計
3.多啲笑，就算唔笑塊面都唔好咁西
4.儀容都唔好太衰，唔係話要咩靚仔靚女，但起碼要乾淨整潔
等等等等
其實多人搵都唔一定好，大家岩傾交到心先緊要

有時笑下笑下人地啲柒野就做到friend

我都係
女朋友帶我出去會細細聲講d gag俾女朋友聽
佢會幫我大聲講一次

我係啲人會主動撩我講嘢 但我成日唔知點應好
句點王咁 然後佢地都冇再撩過我了

你的樣子如何 你的際遇也必如何

體臭？

有人撩唔代表咩 可能人地本身social

齊木楠雄

氣場 唔敢近 靚仔靚女都好

講得自己大眾面其實唔好得去邊

唔關你咩行動事 都係氣場問題 太難接近 你做哂上面既事 對方會覺得你假 造作

話題終結者

利申 我都係

個人魅力嘛

呢樣我都覺既
咁氣場係天生，你唯有後天做多少少黎彌補
樓主咁問都係想多人搵啫

應該唔關串 cool 問題
係佢識講野攪氣氛 / 唔會 dead air
加少少自嘲 / 幽默感 / 見識廣
咪易 吸引 到人去傾計

太毒
0個fd

有心無力士

同意
仲有唔好勉強，適合既總會慢慢走埋一齊

其實俾人撩下傾計好開心 好努力諗點應佢
但都句點咗人地

d人話覺得我個樣成日睇唔起人，明明當時我個腦乜都冇諗 但佢地又走黎搵我傾計出街食飯有咩又share比我我唔習慣要同咁多人維持關係，個格毒毒地

你睇人好 人睇你好
好多表面上世界仔咁真正傾得埋既可能真係幾個

其實我都係
「下！？」
「係呀...」
「哦」
「（直接唔答）」

我都唔想hea人真係唔知講咩好

其實好簡單 你唔夠on9

唔好內疚 其實你無做錯 唔係怪自己 唔係你性格問題..

返工 上司有講過 你可以同同事傾多計 多d交流 佢地會奇怪點解你唔講野

我尻答話怕影響做野 所以唔講野

事實上唔係

靚

有時越多fd既人會越多人過黎r fd做 越無fd既人越無人so你

唔係想溝個種撩 係識朋友咁
我好想同人傾多啲但好困難

愈簡單咪愈易同人相處
人地有求於你 咪撩你擦你鞋
有時你實力強 俾人有威脅人地咪怕左你
咁但係怕你唔一定係壞事
你唔一定要追求人地撩你傾，你有本事同人建立到關係咪得
最後都係講人夾人 同埋重要一點係利益關係

個樣睇落social但內向

本身朋友少放假無人約，有時寧願返工點知返工都係一個人

淨係成日比啲sales啊賣旗啊企街個啲撩
返工返學就冇人撩我傾計又係咩氣場

以為自己開po

或者個人特色

矮仔反而多d fd
高佬有壓逼感

利申：185，冇乜朋友

其實都好煩
會識落好多酒肉朋友 晒時間晒錢
每次都要諗藉口去推

唔駛下下多野講，有啲人就係令人想親近。例如有自信，唔頹，有實力，幽默。識人係咁，佢係好少覆message但日日keep住有朋友搵佢

你個講法都幾矛盾
心計樣 但心底無乜嘢 咁點會係相由心生

通常呢類人唔易識到女朋友 因為佢俾人嘅感覺太on9 唔成熟

一齊傾吓笑吓班中樣衰毒撚就有話題

屌我都有咁嘅情況

你有無諗過...
死R爛R扮熟其實係最撚討厭...

屌你都唔識珍惜，冇人搞仲好，呢個世界好犯賤，你愈係想自己一個過得自在就愈係多人覺得好撚有趣咁想搞鳩你又怨你點解唔埋堆心諗關你撚事咩阻鳩住哂，情願俾人恰都唔想埋堆

出黎做野都好啲，大家成熟左知道有啲人係需要個人空間多過同人圍威喂，但中學男女校果啲濕鳩訓導會屈鳩啲同學係咪排斥你搞到你自己一個，然後專登安排「朋友」黎撩你搞到中學果幾年都好撚辛苦

真，最撚厭煩
首先係你冇本錢就學人R真係會變左人帥真好人醜性騷擾

直頭係冇講過野 個口郁都唔郁下

我就係呢啲 講真係吸引力法則

即係你唔夠吸引 諗方法令自己吸引啲 好過你R fd

有地位

我都係, 好似天生就係一個 on9 既氣場
其實無朋友幾好，不過唔係幾想下下比人當係on9仔咁既眼神望住

我就係咁
明明平時應人多數都係答「哦」，「係咩」之類呢啲冇咩內容嘅野（當然都會有啲正常傾計）
又唔會主動同人講野
但又永遠好吸引到啲鍾意講野嘅人好鍾意同我講野
然後啲前輩呀同事呀上司呀又好照顧我
點解呢

仲要成日比人話我個樣惡喎
又唔靚仔

有時太靚仔，太靚女都未必係好事，人哋反而唔夠膽開口同你做朋友

因為你講太多野

我都同你一樣情況
d人話我唔笑，唔想接觸我
但係見到其他人都係唔笑都識到好多fd
可能係我地天生黑面
唔講野個時以為我地生人勿近

學吓點樣聆聽人講嘢

最好呢啲人識晒佢
我明明好少講嘢
返學返工被迫要識朋友
唔係話唔想識
但我寧願自己一個多啲

依啲真係人夾人，有時我會無原因咁睇一個人唔順眼

但係佢其實無做過乜嘢，我亦都唔憎佢，但就係睇佢

唔順眼

透明人先好
煩少好多野
人與人之間太復雜

我本身樣衰尤其對女仔來說係樣衰已經唔會撩女仔，
對於男仔都只是中下樣，咪以為同男仔fd 都係投其所好咁吹下以前工作內容，講下車女酒

了解人地講既野回應到
好多時好過你唔理人講自己野

樣惡可以避免比陌生人恰
去到邊無人敢搵笨柒
不過會嚇親人

我就係呢種人 但係知心朋友得幾個

高端啲講有時真係話題唔夾，例如啲fd好鍾意睇英文小說
真係冇興趣搭唔到嘴
如果最basic咁講禮貌啊眼神啊果啲衰左真係要自己反省下既

唔需要羡慕人,做番自己,多朋友但全部酒肉朋友就收皮啦,自己一個更開心

觀眾緣

我信相由心生，真係睇得出邊個係八婆邊個善良

我都係
去到邊都好難同人傾到計 覺得自己係話題終結者
人地覺得好笑 我覺得唔好笑
好主動去講野又無人理我 點先可以親和啲
我最近已經放棄咗 做孤獨撚

講野鳩下鳩下咁
講埋啲冇人識笑冇人想知冇人明既野
把聲又唔撚係好聽

鐘意請食飯

識太多人都唔係咁好，有時太多飯局飲野
好多時候都唔係幾想去，唔去又好似唔係幾好意思，又要洗錢
同埋好多人都以為我好鍾意講野
可能職業關係啦，以前都會夾硬soical扮世界仔
但本身我份人好鍾意靜，依家人大左會比較多聽人講就算或者有時抄熱左個氣氛就慢慢退出個討論。
由d fd自己up

另外有d人行出嚟就覺得佢猛料，好似有道氣場係度

我
D女貼埋黎係咁同我講野
我只係哦 唔 佢地都係咁講

有自信，行出黎自然大方淡定。就算無自信，都企直個人，唔好將注意力集中諗人地點睇自己。扮有自信，keep住少少微笑。
另一個係練返黎，講野清楚表達自己唔好1999。同埋諗幾個唔同topic講下，講食、玩、旅行，係大路topic, even你少出去食、出國，咪請對方分享下，之後表示下覺得好吸引好想去，對方除非真係討厭你，否則都會繼續講多d..當然topic唔好經常係依d..講得多人地都覺得你無內涵，時事、政治、經濟、心理之類書，搵d黎睇下...
不過唔知你想撩咩女仔，咩場合撩...同事、同學就最簡單，搵工作、學業、其他身邊既人做話題先

睇左樓主其他post, 想同同事做朋友，有機會幫下同事，你見到佢可能有需要，大膽d主動(最緊要唔係c 縮，要有自信咁) 問一句洗唔洗幫手...
就算俾人reject都唔洗灰，可能人地怕醜//真係唔需要你幫。但你主動左一次，人地下次有野要搵人幫手，自然會諗起你。
除非真係好賤想搵你笨，否則咁樣開始應該都會識到朋友。

西面靚女

最憎d人死r爛r走黎扮熟
特別係本身有個圈子
有新人加入
好似荒死講少兩句會蝕底咁
係咪都要搭嗲
又要講埋d冇人想聽嘅爛gag
大佬呀我唔想知你d野呀

有人緣你幾樣衰都有friend

唔關事呀 矮仔多數搞笑 高佬就型棍d 各有特色

其實唔會，如果nice嘅都識到人
身邊啲男性朋友都180up，得我一個171

十個有九個都獅子座、唔好問點解

講野on9 = 幽默
成個人on9 = on99

亦有d人雖無過犯但面目可憎
永遠都係被人排

有義氣？定個人夠霸氣

我天生都有呢種福氣
我反而覺得太煩
將佢地全趕走了

無話自己係靚仔，我都慣咗俾人笑

ON9星座撚

易氹易呃嘅氣場
返工返學冇人想呃呃氹氹你

唔信
人主動得嚟會攰
除非佢日日有新朋友揾佢

難得你唔介意獨處
話晒人哋都係群體生物

其實佢都好慘
冇人so佢
可能係唔想冇朋友
又或者佢儲咗好耐勇氣先行過嚟

利申 我唔係咁嘅人

領袖魅力

靚仔無計

Lm

你個人唔夠有趣

我都係剩下一個的獅子，係咪好搞笑

因為有閪

本身個樣好易比人恰，
都預咗做小丑🤡去埋堆做下爛位

我有時脾氣暴躁易怒又波動，eq低可能都令人驚咗我

把聲問題

唔好啦 樣衰點笑都樣衰 好難幫到你 搞下自己個樣自

有冇玩過三國志？

有樣嘢叫魅力度

因為你唔係果種人 死開啦

唔可以發脾氣，唔可以有情緒激動的時候最好係淡薄名利咁

呢個真，好多多fd既人都唔係靚女/靚仔
講態度語氣好多都西西哋，反而好撚友善好好人果堆又係冇人理

但多fd真係有種多fd既氣場

講到尾都係樣問題

咩朋友先

追完post就知樓主有中二病
明明就自己毒撚又要羨慕人多朋友
講埋堆道理懶係自命不凡咁
見到你都唔想同你做朋友

關事

我估係因為比較和善
平易近人

其實心地善良已經好好

利申6尺2成個戇鳩仔

毒撚不能有朋友嗎？

做一樣岩既野好過你做一千樣錯既野
人地識得係交流既時候做到得人歡心既回應，包括支體，語言，表情；你死r爛r本身就令人討厭，如果再加上講野鳩，表情閪，無人埋身係唯一結果

同你一樣

你一定好靚仔

你邊句見到我話你不能有朋友

脾氣差就要改善

留名等睇連登仔認屎認屁
「我就係呢d啦 好多人主動搵我」

順其自然啦

樓上已經好多魅力型男
要學野

做乜要夾硬有好多朋友，你時間好多咩？
真心知己有幾個足夠啦，果啲「朋友」識來都浪費時間

只係返工流流長，大部分時間都無野做， 好多人都好似愛回家咁吹水唔係講笑真係似tvb劇咁吹水

因為真心對你既人根本唔多 啲人假撚到仆街
中學果啲一早就知係訓導逼佢地先黎撩我玩，要咁勉強不如不了，加上根本冇共同話題

肥頭得耳較受歡迎，多朋友

肥頭耷耳好易比人當on9仔

Eq 好重要

我寧願生得樣衰都唔想靚仔情緒波動

拎自己講笑都係eq高的方法
成日拎我自己樣衰做笑點

我矮仔都係咩朋友又點睇

係
又未到睇佢唔順眼但唔想同佢講野
不過多數係因為覺得佢悶同好似好小器咁
驚唔覺意爆句粗就嬲左我

本身識d人就會越識越多人 因為佢地會覺得你好勁 竟然識佢地d frd

或者要有樣野係共同既 又或者係勁既技能 就會有人想同你做frd 而我係冇既

有時真係唔太關樣、性格、打扮事，你氣場毒就係唔會有人接近
好在比social既好朋友同男朋友領養左

性格問題 你份人好唔好玩都好大影響

可能我玩熟左就其實講野都幾on9，佢地好中意搵我傾計咁，同埋其實我份人都唔多理人地點睇自己，唔會強行去迎合人，都係做返自己想做既事，獨行俠咁，唔知關唔關事 btw絲

有超能力

一定係靚女

樓主咪又樣衰又情緒波動

因為樣衰比人恰到性格怪, 成日亂諗野好敏感又不公待遇

窮人家庭出身好少去旅行無話題

咁你要掉轉先諗下一個人有咩可以吸引到朋友
唔吹多水但吸引人既可能係佢有強既技藝，有錢，本身識好多野或人可以提供有用資訊(例如IT9)，冷門D就係雖然少講野但係聆聽做得好加上簡短而有力既回應，最後先係外型，因為得個樣真係放唔長。

讀文科出識文史哲都不如it9

你肯定係唔識社交果種毒撚黎

去了解多D日本風俗文化可能有得救

有毒撚自卑
都有毒撚打飛機

日本流行文化我都識， 有睇開日劇日影日本旅遊
風俗文化即係咩？

從小到大都一個人，唔係比人恰就比人排斥，都唔知做過啲咩錯事， 可能係我脾氣暴躁又自私自利⋯⋯

佢地既習慣、生活同節日係點過咪風俗文化

真係見過無乜朋友嘅靚女
個樣通常好cool 又少講野
但其實相處落幾好人

以前比人恰時想啲人驚咗我

依家想同人fd 扮social但無人理

Your face, your .....
加埋毒、脾氣暴躁又自私自利

建議你做吓SALES學下點對人

唔靚但正常樣中學試過扮到表面好outgoing又會熱心幫下人，結果就比人恰，但又試過爬到頂頂冇人敢搞鳩你，但後來做返自己，其實自己並唔中意同好多人維繫關係，我覺得好攰，反而好多友善既人搵自己，諗過可能係因為自己對好多方面都有興趣，彈琴打波打機語言嗰d，同埋我對熟左既人會好有耐心聽佢地傾訴但我表面個樣的確係西面好串(朋友講)，希望幫到樓主你

越大越無朋友
習慣左自己一個翻學
已經唔知點樣再識朋友
自己有時會自言自語去講今日發生的事

姐係樣衰啦

命格問題
有d野係整定左，冇辦法

Your face your fate

其實好煩
成日r你出去玩
但拒絕太多次又唔好意思

是但啦，自己一個仲好

其實自己一個更開心

就係呢種性格多數冇朋友
成日覺得個問題係出係外表度
然後合理化晒自己其他問題

傻啦 不過我其實真係有啲睇唔起人

點解睇唔起人

唔關事 我日日丁都好多人埋黎吹水

我無睇唔起人，反而係我自卑驚無人咁醒目驚講錯野比人笑

女仔睇我係樣衰， 肥到豬咁
想埋男仔堆都難

有時你太刻意 反而會反效果

我真係好撚樣衰

有新同事主動教佢工作上的內容， 分享零食有冇幫助

要點先有女仔撩我傾計
我主動撩就好似痴漢

朋友多啲人通常份人隨和 咩都冇乜所謂
唔洗講太多野 可以比人講笑串下又唔會嬲到谷到紅都面曬 問唔中彈返一，兩句串返人 但又唔會去到好盡 拿捏唔到個位情願講少兩句
比着你都唔會想同啲意見多多又小氣嘅人一齊食飯啦

肥仔就行搞笑路線啦

不嬲拎自己講笑先話自己肥到隻熊咁，新界野豬🐗最近hit

主動幫人做野都變透明人

男的樣貌要達標先
否則埋你身都只係為利益
世界就係咁現實
冇朋友咪冇朋友
只要唔好樹敵就得了

樣貌點先達標，
個樣似龜頭bob 又達唔達標
無佢既口才風趣幽默又無

師奶同事都唔會撩我講野， 好難融入群體，唔知係咪少講是非唔合群

埋唔到堆第一時間有咩消息都通知唔到

我就係咁我有時都唔知點解

我，因為on9

有d 人講嘢戇居居咁但無做d 咩就有人埋身
我諗關個樣事
自問個樣都幾惡
好少人主動同我講嘢

龜頭bob唔算差
只係佢把口同格衰先令人面目可憎
冇人口才咁好唔緊要
識得適當咁溝通已經得
唔好十問九唔應咁
樓主做過野應該都有的經驗
咪睇下同事點溝通
話題唔啱咪唔傾

物以類聚
因為閪人佔多數

其實我覺得間唔時拎自己講笑就OK
成日講無乜用仲有反效果
好D既人/唔想理你既, 聽到你咁講可能都會讚/安慰番你幾句話: 唔係呀你無咁誇呀
但其實可能佢唔想咁講 只不過廢事HURT你
而你次次都係咁, 久而久之佢地就更加唔想同你講野
至於D唔好既聽完之後更加笑9你, 就算埋到堆你又真係開心咩?

知道既盡量講但可能外表唔醒目無咩人問我野，其實我好樂意解答問題

temperament

唔係所有人都靠講野吸引人。
對人地講既野表現有啲興趣，有啲同理心，唔好只focus係自己身上，大部分人都係鍾意講多過聆聽，如果你做到一個好既聆聽者，係你面對唔驚講錯野，咁就會慢慢累積人緣返黎。
咁當然前提係要你enjoy呢件事，如果勉強自己，咁就冇意思。
同埋儀容整潔、基本禮貌、落落大方既態度，觀察多啲唔同既人，真心咁檢討下自己

唔撚緊要 將錯就錯 人地會覺得你真

你都識講自己又毒又暴燥又自私自利，講到咁都唔改變下自己，仲係到問點解冇朋友

無朋友既靚仔有
無朋友既靚女無可能有

人地可能做到野幫到人好多,你係咁講野咩都唔識有咩用

其實朋友都冇乜用，最緊要搵到自己適合既

我都樂想幫人，有做開義工

唉， 個樣太傻就算識好多野啲人都唔會問我

我都好想幫人，啲人唔比我幫

要客氣但唔好虛偽
要謙虛但唔好自卑
不亢不卑

樣衰啲女已經唔想同你講野

改緊，改變唔係一時三刻的事，最緊要比機會我改變

有冇班教, 有冇堂上
我好想學
內向撚一名
工作環境成日高住D 所謂高層
唔識應對

寧願爛面髮型好睇 定大汗油頭皮膚好

睇完樓豬同其他毒撚巴打留言真係信心大增

可能你太狗公啲人唔想同你做朋友

好多野都唔make sense架啦，等如之前新聞報導外國某啲殺人犯一樣好多女fans追一樣道理
多朋友/受歡迎=/=主角性格好，兩者係無關係

儀容方面自問keep住洗臉、剃鬍鬚、日日洗頭，服務日日轉style 貼近依家潮流，牛仔外套加衛衣或ma1 加衛衣

係一班又串柒柒又賤既男仔面前我預咗比人串比人玩，
之後同一班善良的人到要有笑容如果唔係顯得惡又被人孤立，
所以我鐘意埋女仔堆，唔係狗公，而且女仔朋友一般較善良，就算玩人恰人都不太過分

服裝日日轉style